丹爺爺係咪全宇宙最幸福嘅男人？

5p 真心腎都虧

我都想牡丹花下死 做鬼也風流

露暈了

有7億港幣就可以咁玩

阻你少少時間

！！五一好有機會放班中國生番嚟吸血！！反抗啦！！！

挑 假波 有咩咁幸福

下個acc小心D

遮左

呢度最少有6個人

一人一Q 都辛苦

真 精盡人忙

唔出樣果個唔計啦

要真有真
要假有假

下面啲腳趾若隱若現 都好𠹌正

人地鬼佬黎
日本仔都可以一日十回啦
何況人地大隻鬼佬仲做開gym操哂全身

原post無遮？

丹爺幸唔幸福我唔知不過佢細佬就應該好滿足

幸福賓周

露哂點個啲相都未被連仔ban 啦
呢啲？

丹爺ig都未ban啦 明明都遮哂啦

啲鬼妹咁鍾意呻脷